Pizza Hut vs Pizza Box vs Cheese Pizza

LM揀一間

Cheese pizza

Phd

Pizza box

Pizza Hut = 最撚好食，硬件軟件都掂，但最貴
PHD = 好似係pizza棋下專做外賣公司，都好食，但都比較貴
芝味鳥=芝脆雞=cheese pizza, 原本同一間，唔知咩事分拆左，味道ok,價錢ok,性價比高
Pizza box = 同cheese差唔多價錢，但咁多間入面最難食

原來PHD係Pizza hut旗下

Pizza Hut 琴日先食完，張單竟然可以去SMT上台當錢用

pizza express

Pizza hut 最好食
Phd 普普通通

PHD PIZZA 真係好撚難食,天水圍分店,俾左好多次機會都係咁